係扶手電梯行到一半停低想點

一路以黎支持或者反對行我覺得都俾到個理由出黎
但行到條就完果時停低你係想點撚樣
安全你又唔撚係安全，快你又唔撚係快
上斜最撚辛苦你走去行，水平你又唔撚行
做運動呀？當跑步機呀？
呢個弱智行為根本解唔撚到